如果複製張sim card放係第二部電話會點

假如我有辦法複製自己張sim card又插落第二部電話到會點
打電話可唔可以兩部電話一齊響
定係會得一部機連到個network

假如我同時有一個西同一條賓洲又同時將自己條賓洲插落自己個西度射精，咪可以複製自己嘅dna,到時兩個我又再一齊射精，咪可以無限量複製自己

係

單性繁殖

會jam線